我係黃大仙人呀屌

咁你有冇落去呀

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

之前班黑社會搞到學生d宿舍
唔好學,記得唔好搞宿舍
好多呀嫂好慘